PUR濾水器漏水求救

岩岩係美森買左個PUR,但佢係咁漏水
有冇巴絲識解決到個問題?
D水係咁紅色圈個個到, 係個黑色膠(拆唔到出黎)同個濾水器之間係咁漏水出黎 (應該唔係太大水問題,開盡最大水反而冇E個問題)

我都係咁ching最後解唔解決到

佢d adapter 入邊有個有薄身膠圈，放埋入去，就番d位再扭實

揾左最薄個膠圈放埋入去 但擰唔到落水龍頭

試晒佢堆adapter?

應該係我個水喉唔得 試左另一個水喉 加膠布同個薄圈 情況好左

個次問過cs, 佢send過張咁既野黎，睇下幫唔幫到你